## <div style="color: #26B260">**I. gitlab**</div>
[Retour au sommaire](sommaire.md)

Maintainer = administrateur.

Owner = propriétaire.

Projects = repository.

Le cadena = privé.

Last updated = date de mise à jour.

New project = Création d'un nouveau projet.

Project name = Nom du nouveau projet.

Project URL = choix entre groups(groupe) ou users(personnel).

Project slug = ce qui va être écris dans la barre d'adresse.

Project description = pas obligatoire.

Visibility Level = private(privé) ou public(publique).

initialize repository with a README = initialisé avec un fichier README(à cocher).pas obligatoire.écris en markdown en général.
